老闆娘「學A片幫你解決」 小鮮肉店長不從被誣告

SOD是真的！老闆娘看上小她9歲的小鮮肉店長，趁醉意求歡遭拒，事後惱怒告他撿屍性侵，但LINE留證據，認定她誣告，店長獲不起訴。

今日出版的《自由時報》報導，日本A片老闆娘硬上男員工的情節，在新竹上演真實版！老闆娘(38歲)喜歡小他9歲的李姓男店長，去年某天，李男頂下美容店面後，老闆娘趁著酒意要抱他遭拒。今年某日李男上樓拿資料給她，老闆娘要他坐在床邊且從後方抱住、強吻，李男不從且推開她。

老闆娘心有不甘，咬李男撿屍，檢方看她給他的訊息，有「怪自己犯賤，貼給人家，別人還嫌棄」、「現在就只是想要，欲求不滿禁欲很久了…非常想要，今天卻被狠狠的摔開…」、「我只想儘可能的學A片幫你解決，結果竟然被你狠狠的推一把」等訊息，不排除她因而惱羞成怒誣告的可能，全案不起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

老闆娘一定好撚豬，試下搵件美魔女咁攪佢，佢唔屌我切

點解唔發生係我身上

告鳩返個女人啦 仆街

應該都係「當我無講過」個類
幻想總是美好